「警告」小心臥底元朗屈手足爆供電站

鄉事會接獲政府可靠消息,暴徒將於今晚會襲擊各區的供電站,目的是想令各區大停電,故此提醒各位要預備照明工具作不時之需。

木乃伊

擺上網

變晒龜頭仔

推
正想開post 講

我無知母親轉發上述訊息予我：
「鄉事會接獲政府可靠消息,暴徒將於今晚會襲擊各區的供電站,目的是想令各區大停電,故此提醒各位要預備照明工具作不時之需。」

個個都撼親個頭？

白衫人集體自焚
千其唔好R

供電站咪由佢地去囉， 搵條命去博先停到電

元朗郷黑又出動
煲大佢, 全力推
_________________________________
國際戰線都好重要
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

佢地應該有通關攻略, 全城停電, 打死人都唔知
推

人包頭佢包頭，又會包到成個DOM咁

佢地好快會以同一面貌出現喺醫院

做乜扮精蟲

蒙面暴徒 醫院見

衫都唔洗換

講明出火

元朗人帶定防火裝

推

我等市民由反送終運動起一直貫徹始終，促請政府落實五大訴求。 電力為人類生活基礎及基本人權，破壞地區供電站對示威者及爭取訴求百害而無一利。 政府屢次預告，並派使卧底警員假扮示威者在鏡頭前破壞大眾設施，意圖嫁禍，手法之低劣連小學生也能道出。 我等市民特此澄清，並沒有意圖破壞香港家居水，電，煤及互聯網等人道基建網絡及設施。 如有破壞，必然為港共政府設計嫁禍之陰謀。

係精蟲

同細個睇到嘅condom 廣告d 精蟲人一撚樣

屌仲以為自己好型，笑死

精蟲

手足今晚想整幾多條粟一燒

KKK

著定壓力衣 預咗燒埋自己